[多圖] 原來每年有咁多宗強姦案

冇得屌閪既連囝點睇

Source :

講咁多野樓主你咪又係無得屌

２０１４年度佔中發生之年份強姦案件大幅下降

阿sir做野....

連囝出咁撚多廣告點會冇錢叫雞呀

打柒黃絲都用哂啲力啦，仲點屌女？

咁即係話之前好多強姦都係犬

有幾多單係阿蛇做

一定唔少 睇下14年

咁多女人係雞